白票撚死咗去邊

快d幚你地主子諗諗點兜

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

潛左去邊啊，笠水狗

唔係好大聲架咩？做咩比人圍屌就笠水

請問大力出奇跡(會員#281023)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

白票兵最想選舉建制派大勝！
第日外媒標題：親中派大勝！香港民意支持政府對付暴徒！